380萬樓下兩房有咩選擇

村屋 公屋 居屋 唐樓唔計
香港地仲有可能?

龍珠島

金獅花園

廢閪三寶

大西北單棟舊樓 270尺無裝修

山邊療屋就有

幫你慳多100萬，抵請食飯啦

慳都無用 又無得套出嚟買tsla

28hse? 假盤來

長洲，南丫島

村屋而家得唔得

大灣區

長沙灣

村屋 公屋 居屋 唐樓唔計
但你比個別墅我...

咁直接答你 無可能

自己揀

呢度有啲係綠表價 有啲無兩房 其實真係無乜選擇

屯門市廣場 有一堆叫緊410 ，鋤到380不是問題

大嶼山澄碧邨

屯巿會漏水，以前一落雨就同老母抹到hihi

真盤，最新成交都三百幾萬

又要新又要方便得AVA 61

兩房。。。。喎

澄碧村仲有無380樓下？

380萬首期就易